屌你老母 燕飛諾

我果100蚊啊

係飛燕啊屌 喊到名都打錯

唉 屌一屌就贏 呢啲咪波囉

nice

飛燕諾正氣

上半場都唔知係咪踢緊波